[另類] [預言學術] 中共係咪爆左條龍脈30 之 九十九年成大錯

共九十九年，昏庸，羣臣如趙高秦檜魏忠賢者眾，奸臣當道，禍國殃民，罪行令人髮指，橫徵暴斂，挾天子以令諸侯，偷奸耍滑，陷害忠良於不義，或當權干政，視國庫民脂為己出，敗壞朝綱，禍害忠良，貪贓枉法，賣官鬻爵
欲知後事如何，且待下回31分解

《推背圖》第41象

讖曰：
天地晦盲，
草木蕃殖。
陰陽反背，
上土下日。

頌曰：
帽兒須戴血無頭，
手弄乾坤何日休。
九十九年成大錯，
稱王只合在秦州。
------------------------------------------------------------------------------------
因應局勢 / 法律發展本貼不時作出修改
本Post資料全沒科學根據，岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-29) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

本貼不轉貼現代占星/網絡節目人仕預言
(因資料量大及凖確度不詳也尊重原創人仕之出處，古人已死另計)
若各位自行轉貼請簡略及提供原出處
也請大家冷静思考，以免當局者迷

離題太遠要詳細專業討論如軍事/政制發展/未來願境規劃
引伸子版: [另類] 龍脈子版 - 財經/軍事/願景2

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ常備有老佬箱/災難背囊

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

[/quote]

玩㨢完

簡單來講
佢地因為反侵反美而支持中共
作惡多端共犯

Google fb 太多中共黨員
奶共鬼佬

其實我都諗 有冇咁岩撞正呢個時間線先出國內暴動
又係中共海外勢力搞事

lm

留名睇預言

大金人唔係話99年成大錯係指支共49年執政99年咩?
唉真係好怕侵連任唔到,
咁如果計成黨既99成大錯就

咁就要等到49年執政計起既99年後先成大錯

就快知係唔係今年

佢馬前課中集又有估以創黨年分計(即1921)
岩岩好係今年

晨雞一聲 其道大衰 而且發生得突如其來
2017係雞年 中共之後開始大衰
而trump都係該年上任

帽兒須戴陳同佳

美國總統特朗普宣布，將原定6月底舉行的G7峰會，推遲到9月舉行，並會邀請包括俄羅斯在內的其他國家參加會議。

9月

不推文唔該

Lm

唔好FF
應該係德國默黑爾唔肯去
先會延期..

LM

令和年代既香港=昭和年代既日本

如果美國明州單野真係中共做幕後，咁其實99年成大錯會唔會係因為呢單野？

呢樣要係公海推

國家地理雜誌重返危機現場名句，disaster 災難係由一連串意外所組成，對支那嚟講同理

中山紀念公園發現有蛇

好多交通popo 都係肥佬

華盛頓班大佬應該恨不得將國內中共勢力一網打盡

點解好似冇預言提過侵侵連唔連任到？除咗楊天命
俾拜登做到就真係對我哋好大影響
覺得會變咗條時間線 中共可能死唔去

東亞以色列
民風強悍
以眼還眼
百倍奉還

呢個我建議你睇風鑑奇人-周易命理正道，佢有分析過話如果要睇選舉邊個贏唔可以睇邊個好運定行衰運，因為可以行衰運所以做到總統，亦都可以調返轉，要睇埋國家長遠運程

咁多紅色資本 黨員 港漂 加上本地港共勢力範圍同藍絲 不易既

一直都覺得九十九年其實即係香港

99年成大錯
可能暗指收返香港注定成為大錯
或者支那對香港呢個地方做左d野
導致不可挽回既惡果(支那角度)

btw呢一象畫得幾似小學雞
小學雞好似都鐘意踢波

如果係咁
大家又work from home
連交通工具都會停

講真有真係唔奇

一點也不意外
加上奶共鬼佬收利益搞事

以弱勢社群來搞亂檔
又可以收到中共利益 win win

所以咪大赤龍 魔鬼👹

我擔心緊學校咋... 學校一爆就大撚鑊

行內好多人都屌EdB on9, 既話都搞得網課，咁仲趕住復課做咩

有啲大陸學生多既學校，又係返到課室開zoom

有啲仲勁，唔敢返學既學生就留屋企開zoom上堂

皇極經世十年卦2014-2023行緊蠱卦，應左會有瘟疫
蛊卦第四爻，爻辞：六四：裕父之蛊，往见吝
大概係話無係sars吸取教訓繼續食野尾，攪到咁樣都係,自取其咎

<山風蠱>卦顯示下元八運有瘟疫之災

為什麽<山風蠱>卦顯示2003年--2023年這二十年有瘟疫之災.因卦中,艮卦為山,為止,為阻礙,為不流通.在人體主鼻,主胃.而巽卦為風,為氣管,為呼吸系統.又主肝膽.艮卦與巽卦相湯成<山風蠱>卦.<蠱>有中毒,病毒之象,也代表器皿生蟲.而蠱本身乃腹中之蟲也.<<春秋傳>>曰:"皿"蟲為蠱,晦淫之所生也.整個卦意就是風行天下卻被艮山所阻礙,器皿腐敗生蟲之象.即簡稱病毒.而這些病毒是因何產生的呢?我們還是根據卦象來討論一下.巽為風,也為雞,為家禽,也為天上飛的動物.互卦<歸妹>中則顯示震木為雷,為動,為人類.兌卦為口,為雞,五行屬金.因兌金直克震木,巽木,直克艮土.整個卦象顯示人類喜歡吃家禽從而引发病毒.即禽流感就是由此產生.那我們究竟要怎樣預防:
1:人為的加強身體的鍛煉,提高人自生的素質.養成良好的生活習慣.優化自身的生活環境...
2:排毒.很多男人一提起排毒這二個字,就是一臉的不屑.他們認為排毒是女人的專利.因為男人不用養顏也就無須排毒.殊不知男人恰恰是需要排毒的,因為排毒的目的不單單只是養顏,更重要的是保證身體健康.試問現今有幾個男人不抽煙,有幾個不喝酒,有幾個不應酬......又加之事業的奔波,生活的重擔,成功與挫折,高興與煩惱的面對.人生在世,你只得照單接收到你的身體感情筐里.所以男人根本無時間去照顧自已的身體,反而認為排毒是多余的事情.常常認為我身體里面既然有毒,為什麽我的身體還這麽強壯?所以千萬不要被表面現象所迷惑.因為一旦毒素積聚到了一定的程度,它將堵塞你的血管,進入你的血液,損害你的器官.你的身體就會隨之崩潰,現提供幾組排毒的數字讓大家受益:650.3820. 650.4440. 5000.720.
3:破艮卦之封閉,調理氣機,也可預防禽流感:20.640. 820.650.30. 200.
4:滋補肝腎,固本培元,增強抵抗力也可預防禽流感:20.650.380. 7000.640. 030.80.
如有疑惑,請直接聯系周老師13875435035.

(日本放風) 麻生太郎：如美國禁香港使用ＳＷＩＦＴ將有重大影響

唔識，不過好似好猛料

太自由 要接受黨的領導

共業

有冇link?

兩睇
一邊可以說尊重文化傳統
亦可以話守舊

咁好快有結果 到時就知

見有cm話fake news, 未得閒驗證

係就正

威院可以話係中大主要實習醫院，
正如瑪麗就係港大主要實習醫院

其實各自承受風險，私人市場都可以揀返政府
咁既然自己選擇賺大錢既話
又何必喺需要承受風險時先指責公務員?

D白左癲撚到去錫黑人隻boot

cls，同之前武漢肺炎走去舔廁所嗰啲傻鳩一樣

呢班應該向世界出發 周圍走 講緊有錢有勢個批
同時人才外流
但呢班從來當香港係搵錢基地
無任何感情
走哂都岩既
外國食哂班藍絲 /紅底

成家無得回外國避難
因為已被標籤成港共主要官員

不講預測問題
識睇局勢發展既人都應該估到未來幾年會出大事
仲咁博做乜

要身邊人爆料比 美帝FBI
英國情怖當局先得
POPO要做外國人一定係離職離婚
仲要快 算啦仲享受緊權力 利益 特權 好high

站在既得利益者角度出發 的確係咁
安穩 人工保證 如果無任何犯錯的話

國家隊做緊嘢
托市既黨員 領導

貪勝不知輸
一時間坐到順風車迷就以為係樓神
跳樓就係哩種人

羅家聰？

韩干部同志回乡 见领导

算啦 班白左 因為反侵所以完全信任中共
跟著党走既奴隸 傀儡

咁即係話對侵侵無影響甚至俾佢借力打力，可能九十九年成大錯其實係呢樣。燒美國本土

如果脫支成功，香港人一定有本事重建香港。日本投降時香港都溶溶爛爛，之後都企得返起身啦。

第三果項我驚到時都未有

你呢位朋友仆街時記得通知，我最多俾IFC fast pass佢排
利申：之前我有post過到時我負責派籌

希望香港都有份

短期：換美金，儲糧
中長期：認真學返一門本地外地都用到既搵食技能

水電煤工，全世界都缺。

水喉佬，煤氣佬聽聞英國好搶手

隔離有個post呢啲人講到會計師好容易移民

有牌藍領其實全世界都缺
利申：藍領，學徒出身。

mpf一早選擇北美股票市場，除非間公司收皮，應該都可以拎返d既

e象會唔會係中國有外星人幫助發明到疫苗??
讖曰:
物極必反 以毒制毒
三尺童子 四夷讋服

頌曰:
坎離相剋見天倪 天使斯人弭殺機
不信奇才產吳越 重洋從此戢兵師

估唔到郝海東都咁夠薑

我驚佢食晒會糖尿病

當然有，風火水電都有絲做

有樣野好似唔make sense。
如果先借美金keep住港匯強換港紙。咁㩒低港紙佢咪一樣輸到仆街？港紙崩盤佢換唔返咁多美金還錢喎。
97果時係用外幣資產同銀行抵押直接借港紙，然後大手沽股匯市。如意算盤係㩒低港紙賺美元匯差加賺沽盤。

趕走所有國內中共人

X善老師是優秀的中共黨員

其實一盤散沙
山頭主義得厲害

中共一大堆人, 其實係唔想番到去"毛澤東時代", 再過苦日子.
但呢堆人"冇槍", 軍權全喺習一人身上. 所以佢哋唔敢反習.

一

會展圈住嗰兩嚿嘢
似唔似獠牙？

推

到

零